放3ds ll連mhxx $1200

部機3月尾買 黑綠色 冇破解過
淨係玩咗mhxx就冇玩
Keep得算新淨 部機運作正常 所有掣運作正常
冇花 99%新 有盒
送埋叉電器

有意買嘅巴打留個tg

推

買部全新都平撚過你

係咩 真係唔知價

$1000
平返2舊水

之前見到有巴打放 機連mh + 3 games都係800
利申：唔買 想提下你去3ds post放

部機唔係你自己買架咩，點會連原價都唔知

150同你收左佢,來回車費你畀

Thank you 巴打

搵水魚唔係咁搵既
去香討搵啦 連登唔啱你

500幫你收左佢